美股認真討論區 CLXXIV

開定...繼續討論...

戒賭熱線：1834633‎

美股入門資料請參考下面本區FB link

好息之徒巴打 Blog

如松 Blog

綠角財經筆記

**新手請先睇睇FB頭篇文章

初心者組合：

80% VTI + 20% BND

2019 1月開始20% BND -> XLP

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

冇外國地址開離岸戶口！實測各地離岸戶口/Virtual Bank撤資大法(2)

[想開離岸戶口點算?]美國劵商比較 (2)

ibkr HK 平權聯署籌備計劃

加埋出面走資巴打post

不推文

sqqq

留定名先

到底開大定細呢

發覺大家好鐘意賭大細

好眼訓

你們LP會買幾耐個期? 好似2~3個禮拜多D水位走盞

等3點睇侵侵講咩野...

買一賠一都和味

丹麥封鎖邊境

個個等3 點 成倉options 好撚驚

Mk

怕咩

好多10%股票

每注1000美金，個pool夠大應該穩陣

恭喜MA發大財
繼續狙擊有錢齊齊搵

都唔係唔驚㗎

冇事喎

暴巴起身睇trump?

齊齊狙擊

溝左tvix

傻撚左。12點放nio100股。。。。
點知岩岩睇。。。。點解仲有99股係到。。。

set 左價
10 TVIX @ $360
三點前入唔到就 cancel

信念經常唔夠

輸一次大野都頂得順就夠

張圖？
你個平台定網頁？
名？
Thank

坐等美股大奇蹟日

升返升返

好煩 個市妹完未 等option 到價賣一部分

IB

新手唔知規矩

sqqq
29.76 buy
30.1 sell

cls

得一張210

臨到3:00先嚟升

搵緊高息股

銀行唔要，油唔要，係穩定派息唔要

坐住30股sq唔通真係要賭大細

又升返

Tvix 351

good new 啱啱跌係俾人走🤔🤔

認真，10%股，個市正常番都隨時一倍，而且仲要買大野，應該穩陣

睇返以前d po巴打以前係咪喺glascow讀過書？

呢十五分鐘好難過
想訓

唔係好明 咩10%股，而家買10%？

有無得睇侵侵live

由頭到尾都係升wo暫時
點樣奇蹟法?

暴巴係咪睇啱煙草商

TVIX 計每日波動率
咁唔係應該大升大跌佢都應該會升 個市妹下妹下先會跌架咩?
有無人可以解答下

跟vix指數

間univ在london有campus,但都去過glasgow,另外我在bedford自己找租住平

放過水返黎冇左 $10

坐緊402表示

仲有10分鐘

賭得快過澳門
澳門開完大細都要數錢派先下一鋪

買定離手

吾知呢,我看返星期二看到好像會升,

可能trump出來說話變左drop

10里息

我睇呢個

開定等LIVE 好彩星期六日放假唔洗做社畜

講完升2000

空倉食花生

仲諗住問下glascow係點 諗緊去唔去university of glascow讀master

即係你睇MA已經去到鐵底？

tvix

$344

346 屌

巴打加油
呢排時間大家都好難捱

暴巴唔怕未來煙草會比電子煙取替？

Glasgow都可以的,但2,3日之後沒什麼好玩,
當然可以坐下easyjet去其他國內玩下,
但吾夠London多東西看和行,另外我在london luton有平機票過去ukraine玩,好平.

邊位巴打坐緊tvix 諗住點?

YouTube 既The White House 有live

最後5分鐘 所有馬匹準備

已經冇左 $20 啦差唔多
屌

買細買大，買定離手

我都想去london不過應該唔夠成績入London d U

not bad

港股450

343入左

買升好似抵玩啲 反正賠率一樣 佢專登出黎講野 好消息機會大啲

一定係D佢以為係好既消息,佢先有信心market hours講
但市場buy唔buy就另一回事

大唔大注?

哩排跌得太勁
MA put 都好貴

BTI?

巴打喺glascow讀過書？

push

原來係升呀

點解？

London生活費比其他城貴1.5-2倍 計好數先揀

Trump記者會準備開始
大家睇路

Us都開始死多人

仲有記得london好貴,我在bedford租屋800 pound 300 ft左右,在london 800 pound得100ft 左右.

但英國d 交通好貴bedford去london用埋youth pass, peak time要28 pound來回火車票.

10

準備廢up插水

newcastle平好多

同巴打差唔多

算平
我北面落成日逃票

升呀

大奇蹟日來了!!!

我坐緊422

All in tqqq

捕下advanced car都會抵d ge

生活費好抵
住食都好平

睇指數就知

開始咗喇咩？？？

我與你同在

Newcastle-Sunderland metro都沒人check ticket的,吾好像london咁有閘口

未講已經大升

49.3 -> 49.8
tqqq

未講野已經升緊

買SQQQ 定TQQQ

WHITE HOUSE STREAM 仲未開始

tqqq

坐過一次通宵巴8個鐘

400坐緊

未開始都升

Sqqq

係咪自己駕車好過

未講已經升 wallstreet又收到風！！

ok free fall

覺得純粹講緊急狀態單嘢
但個壞消息一早放左
俾人消化完再講一次

原來YouTube都有

侵侵遲到

有無去睇波
Btw 想問下uk d discrimination勁唔勁

例牌啦

但我較喜歡bedford,什麼地方都去到,坐火車去luton機場 20min,之後便什麼國家都去到

Strong hold

睇住架船幾時沉

我tqqq均價 54.5

遲到

South-west既朋友去開bristol飛

有買季票 但係買sunderland
平好多 次次都係睇對面隊
同睇local d fans 輸波個樣

是的,但要渣55 miles左右

$48.68

好似話好大機會宣佈全國緊急狀態
點解會升

大戶救生門

又逃生門？

RCL 咩事

緊急狀態先係真做野

因為已經係人都知

一早放晒風, 覺得壞消息出盡?

聽frd講依家戴口罩會笑鳩你
我個陣好少比人discriminate
係有時club 出嚟啲鬼醉撚左會聊下你咁

愈近鄉下愈唔勁 城市會多D
一大班白豬/黑鬼見到亞洲人 都會叫 chinese / fuckin' chinese

想問下巴打英國d discrimination勁唔勁？ d人識唔識分hk同chi na人

今日唔升星期一無得升

遲到係好消息

冇事了 升番晒

O靚仔就會ching chong你

侵侵gel緊頭 係會遲少少

有啲道理

想訓教

點會識分,你試下沒去過uk去分Irish,Scottish,同English

依家呢個勢頭應該比人discriminate到仆街 以為我係corona man

短期升 長期跌 我估都係嗰啲

可能講到4點都未完

個市又係到妹

又黑又白仲難分

傳說話1.5億人中左

繼續坐

侵侵我想訓覺啊

好似插緊 大戶收到風係咪

咁姐係london d discrimation好勁？
Btw nigga憑咩discriminate asian

大遲到

遲到 announce emergency status ? 咁識玩

肯出黎未

PUT開始貴

收市先講

個傳說仲惡過共產黨

free fall

屌佢侵侵係咪中左肺炎死撚左

講完之後
全世界:"挑，無料到"
大跌

trump落緊盤買put 等陣

拖到收市先講

yahoo寫

pence:president just passed away, conference cancel

咁撚耐都唔出黎，仲耐過林鄭條打靶

侵去左邊

亞洲毒撚最低賤

腳震緊 係行慢d

係咪又走數

想瞓覺呀

係咪急屎啊

我在london沒見過 discrimation

但Asian都吾fuse入 English 的society

delay到4點可能

校長平時都俾學生咁講

著緊PPE所以遲晒到

唔係妹到收市呀

收到風trump想落盤買但佢都用牛牛死左ser

3點3唔出現 訓

佢唔出黎d人開始驚喇

真
除非highschool讀

佢可能咳到仆街唔好意思出嚟

會唔會全套保護衣出黎

點架

痾緊屎 梳

Trump: We will 咳咳咳 make 咳咳 America 咳咳咳great again咳.

跌緊

個訓導主任上台講野
我係台下聽完都心諗"挑，醒少少好冇"

宣佈自己中左招，準備隔離

又話要格離 開乜春記者會

唔好出黎 繼續插

快啲啦好眼瞓

Chok到癲

聽到trump係入面咳緊

屌快
唔好收市先嚟玩

+862

遲咁耐 大戶又推返低個市

Tvix

TRUMP 買埋貨就出來

訓教算 一定夾到賴屎

london 賭場附近 逗留會feel到附近D鬼仔個視線好唔友善

Why though some white dudes are fun to hang out with lol

15分鐘都未出黎

係咪中肺炎死左喺入邊呀

係咪出事

一路等 call put 期權都同時跌緊

是咪上左白車

做乜鳩

認真 係咪出左事

呢個有啲畫面
無人帶口罩

未止到咳

咁就真係大奇蹟日

陷家等緊佢

同淋奠一鳩樣遲大到

唔通咳到爆炸

如果佢話中左 班記者會點

3點9 Trump按左自己身家買SQQQ 再出黎演講 全家中招

出事就真係野比大熊都出埋

1. 準備出黎個時暈低左，確診

2. 本來想宣佈件事打左柴，反口，改緊稿

3. 根本玩鳩你地以為市中講係好消息托一托，實際係壞消息，拖到收市，星期六再同你地玩過

4. 大把好消息黎緊，唔知講邊個先

自己揀一個

邊度有live睇

YouTube search nbc news

可能有last minute改變?

等佢講完都玩得盤後

唔況好事

TQQQ $49

唔通消息太差要等到收市前先講 咁就岩岩好15分鐘熔斷

The White House
Fox News

In YouTube

youtube search trump coranavirus已經大把

屌出黎未呀 好撚眼訓呀

你地未睇過侵press con咩，佢例牌遲，只有希望佢收市前講得曬

停市7日

3

好撚眼訓

佢之前遲到遲幾耐先
可能次次都遲咁耐

好chok

突登夾埋個市黎玩啦

收市先講？

無言的侵侵侵

依加入市訓教係咪好傻仔

sorry, 多謝樓上三位

thanks

師兄頂實

乜事

過左25分唔比熔

平時遲同 declare state of emergency 遲差好遠喎

買咗put

d 雀仔都叫啦

訓得著都係一個本事

屌佢老母等佢咁耐

+927

升緊係咩玩法

侵侵:買定離手啦

專登過25分講 等佢唔好升到溶斷 呢招絕

都係聽佢廢up 幾句

想訓

我出邊都係 聽日仲要返工

我果邊都係

爆緊上去
唔通佢入去打俾華狗掃貨？

點解你地可以忍到啲升Key雀

Chok緊個骰盅

3點半就叫？

全球都唔知幾多人等緊

沼沽沽

屌你個咀 好撚攰

唔知幾多billion等緊落盤

夜晚十點幾叫都試過 附近太光
嗚WOW

攰到仆街

係咪叫緊：「沽乜鳩沽乜鳩」

Chok到飛起
Tvix sqqq既手足咩心情

巴打

想死 420入

如果一陣開門唔見trump得pence 我諗個市一秒跌到斷

坐到下年

330都黎緊

buy sqqq
sell sqqq
buy tqqq
sell tqqq

loop

有冇人覺得trump會連任唔到
香港喺支那biden當選下肯定比支那打壓得仲勁

又袋一筆

似係bad news 拖到市後先講
今日pump up嚟cushion?

欲仙欲死

心臟受唔住

agger but reli tired

點阿 好眼訓阿

HFT

試左一次心臟搞唔掂

聽到啲 reporter話2mins

棵櫻花樹都幾靚

訓啦 3:55再起身望下

仲升緊冇輸了

似係30分出場

希望係大熊市

侵侵係咪心臟停左
搓緊

真心係咪有事 佢平時都冇咁耐

揸機揸到唉埋出黎

Tvix真係賭大細咁玩

好眼訓呀屌

可能sander做,

但下年支支在吾在都吾知啦,現在全球經濟被他玩到咁

屌你 搞到我都好緊張 方向唔岩即刻market 放

終於

開始啦

希望侵仲有命 坐正係巴西佬隔離食飯

終於出黎

出來了

wtf with his voice

係咪「哦呀～哦呀～哦呀」？

攰到

就死就死咁

我覺得今次跌得咁快 就算係大熊 今日點都要pump返d上去 唔係d大户點散貨

沙到咁既

佢好似唔多舒服咁

佢係咪瘦左

有聲

啲聲有痰, 沽得!

SQQQ開始上

可能唔知食咗幾多頂級藥先止到咳，死頂出黎

Trump仔可否不要老

好似有病

sqqq!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

即跌。。。

又插

咩嚟

TVIX直線上升

侵侵把聲沙即跌

熊！！！！！！！

No offence, 巴打係咪喺英國留咗好多年學，所以唔係好識打中文

講左咩定見佢病就跌

廢話多到

明顯冇好消息

15B

咳咗兩聲有d驚

點解佢個feel好唔掂咁

哇屌，free fall

tqqq...

600

是吾會打速成

Tvix 抽升

emergency

又跳水了

跌!!

跌啦

DIU TSLA唔識插

講既野太無內容

一講果幾秒....BOMB

National emergency!!!!!

高追？

好似有人頂住唔比跌咁

telehealth 都講?

應該係好消息

因為一早知佢會講咩

cls
tvix好恐慌

Trump如果病死可否視為總統被敵國暗殺

TVIX 轉個頭全部止盈平倉早知set高d

頂得好勁

把聲搞咩

379 賣了
嚇撚死

He sounds sick!

侵侵出黎講野個樣好似唔多掂
希望佢唔好中招
面容好似LIP LIP地

遲到咁耐 又講埋d廢話

扮病定中左招

Tvix唔恐慌了

升番既

托到

痴撚線咁都托到

TDOC

點解仲升

唉我想平手走啫屌

new test

官方震貨

星期日夜晚先公佈地點

美股開市了

tdoc一點名就升停

見證歷史

今日終於開市了

google都幫埋手

pumping now!

係咁上

托到返上800

一棍直上

好多solid planning 做左

不過升得嗰少少

睇黎weekend 千跌唔到？

用埋同一枝咪
GG

仲有20分鐘

唔通sq要留到下週

睇多一陣間再入手

等數字爆出嚟就

都好勁已經

岩先多手入左廿股@29.1蝕住走左

高j tvix 嘅巴打點部署

又廢up

test得快D, 對抗疫既幫助好minimal...

set定盤掃平put

清倉過WEEKEND

除左MA 有無推介

升緊

點會呀 可以阻塞病源喎

放哂sqqq
趕唔切買tqqq反手食多轉

收市前走哂啲正股先 不玩了

都說左大奇蹟日

Sqqq留唔留好

走鬼呀

都係唔再入put，keep住原本買左嘅過周末算

依家班確診只係第一波，美國啲學校仲未創課，死亡人數不斷升。

大家依然唔戴口罩侵侵用幾多錢都救唔到一大批cls鬼佬

輸到就黎想跳樓

有埋props present

下星期會唔會升

TVIX 422入依家坐咗係到

Tvix 手足

same

有巴打推介WMT，DB
我私人玩多兩隻IBKR AMD
MA繼續狙擊

你估Tqqq 嚟緊幾日仲有無得升

我49 入左

輸幾多先

星期六日唔出事 應該都會升
但係歐洲覺得會大件事

我49.7放左wuuuuuuu

留cash算 正股豬一皮當教訓

無事就訓了

美國準備做多啲檢驗，下個禮拜確診人數應該會升，好似武漢中後期有一日升左近萬人咁。

睇下會唔會再跌先。

夾到呢度D人

想靠aytu翻身

我都係，今晚走唔走？

我420有20股

goodnight

GOOG TMO
Trump Trump講兩句升到

屌 呢條友聲都沙哂

trump一路直播一路出tweet

正股驚閪

熊軍是否追悔

15 16 緊

依加賺左5%

但又怕會仲有得升

走吧啦

佢好似不嬲都沙

歐美都爆硬
冇口罩
中伏中數直線上
仲有歐美教堂多

我驚

想買sqqq lol

Sqqq穿27

坐緊sqqq

保持信念

即刻入左GOOG,

有冇人驚道期反cup

真倉圖
大家一齊支持下你

屌 直係非本人既acct？

可能 fed 收到指示記者會開始就買貨托

aytu

好彩冇set高d

好冇入返少少put過周末

我都坐緊

Codx

PUT早左幾分鐘

認同 佢地都冇意識做防疫
點檢查都阻止唔到架啵

搵埋WMT出黎講野

D美國kol好似有係ig教人洗手做清潔個d

埋妖股3分鐘內散水，係咪咁驚過夜呀

我頂唔順 蝕成皮走了

個球星摸咪

入tq是否不智？😂

仲有TGT

好痛

兩日冇市
正常都留CASH

其實揾一堆人出黎講野有咩野係利好

之前買落嘅 3m 同uso 即刻升

小心比道期反cpu

我都係

1300美金

個個用手掂個MIC...

頭先全部 379 走哂,
個一下真係閃一閃就冇左, 屌.

嚇死人... 唔玩啦

真係尾市先黎做野

口罩都係冇
淨係洗手有鬼用咩
佢地講野咁鐘意噴口水

Codx過唔過？

買sqqq好冇lol

Ching幾多入

你又幾錢

橫掂都係輸，不如坐到星期一

好彩有得set止賺市價賣
一跌就冇左

定星期一先買

13.1

愈輸愈多

跌到停牌了

而家歐洲咁多名人官員岀事
仲行到岀黎講野已經好好

輸10% 就走啦

歐洲繼續爆 坐啦

好似廣告時間

Diu佢老母

緊急狀態

我d學費真係好貴，準備6蚊平倉

星期一先啦

btw sqqq 同 tqqq 有無限期

我都係 set 左 trailing stop limit
如果唔係其實可以執多幾蚊, 不過真係算數.

而家睇返真係好撚好彩 ... 屌

500億抗疫入唔入put

跌到6

啲金價搞乜跌到咁慘

緊急狀態千升

點解升得咁勁 佢講啲嘢唔覺好利好

掛住入sqqq 星期一等食糊

升升升

夾者

敢出黎講已經係比信心投資者

跌到6個陣我會同你講佢個合理估值會幾多

升埋哩波

過一陣d人諗諗發現 其他唔係利好
到時已經收市

就係呢句落到 +600緊住即劫上到依家+1400

冇係午市最沉個陣賣put賺少3分1 估星期一二都升 再入過put算

收市升停市~

俾位你入sqqq

似太多傻散入場大戶撚狗

逐間公司講, 托市

做返D實質野咪升

想問有冇人留意RDS.A

1400點托到
咪比我睇死轉頭道期反cup

一路升到尾

起碼present到政府係做緊野 對投資者黎講係有信心
但星期六日一個唔覺得爆就...

應該出黎講野前 全體人員都做快速測試等結果先遲半個鐘

講完一輪返去就即刻全員全身消毒

SQQQ坐緊

熔斷收市

In Trump We Trust

你執到啦隻tqqq

星期一平開低收?

冇啦

最後特價

重倉大期果d 慘
捱唔捱到呢波夾都成問題

RRC cls

咁短時間安排左咁多野, 咁都唔叫利好?
不過當然都要睇實際效果, 依家都係吹住先

特價好想入返少少aapl遠put

D錢要入股市

都唔明啲人做咩即散水咁多人感染

好撚想買

啱
拎個尾彩

搏一搏

突然爆上

aytu 1.7有貨
死hold

校長繼續put ma ?

會唔會升停架?

1600點都黎

完場 拉下之後跌得仲痛

升市冇meltdown

24

仲有得上

AH先會升停

SQQQ周5大特賣

冇加put，本身揸住兩張
加put其他

SQQQ跌落24，買黎過夜先

嚇我唔到既 星期一實跌

sqqq 一野轟左

OXY 都爆升冇事了

但我係學生，無乜錢入貨

只係賺到d 飯錢

星期一低價就入

反而1516 緊 tqqq

大特價SQQQ
劇本道期反cup

仆街 sqqq走唔切

大奇蹟日

唉 30.55既sqqq真係等死

tsla 反而冇轉燈

Sqqq 24入

啲妖股

大家咁話啦
利申final year

星期一千跌反cup

Sqqq 250股 均價28.4 我就唔信佢唔跌返

買好多？

同私人市場合作
個市唔升就假

入5B落醫療
終於入錢落正確既地方...

夾，好痛

跟

.vix 近日黎首次低收

Oxy !! 侵買石油！

係咪升停左

依個原因我都好難解釋俾你聽，點解個莊突然洗盤

sqqq 現價轟

120姐 但係好肉痛啦都 之前啲正股又輸到仆街

最好無水花

diu ft 死左？

i have told u guys who put

24 all in

死hold到星期一

walmart 爆升

1800!!!!

增發左2次驚晒
1.25 鑽石能量底

講下呢d野好過放水入股市

一樣

會唔會+2000

升返8%

V形

sq溝一溝先

好彩放左堆put

oxy 超級大爆升

同咁多私人企業合作
幫到個市好多

Sqqq 24到

二千點了

TVIX -12%
屌我就唔撚信下星期一唔升返30%

23了

繼續特價

1900點

合作托市

9%

trump： avengers assemble

又幫公司宣傳
係咁做廣告

賭場正式關閉

嘩嘩嘩

德政

比佢夾死，尋日賺嘅無曬

共用咪，有一個有事，其它就

止蝕了sqqq

好過減息

盤後賭場

snp 重上2700

Dllm琴日夾得我咁開心 今日一野升返曬

好彩緊守day trade 紀律
Cash is king

+1972

好彩啲put仲有兩個禮拜

最後25分鐘多撚左2億幾成交量

24 23都入咗

好過玩暴力救市啦
搞掂壇嘢之後同支那興師問罪

十分鐘跌撚左一千蚊
好痛

大奇蹟日!!!

唔信邪 入左dis 3／27 90 put $6.15

d 金放曬去托市

係唔係國家隊

23.3 入左

24 大注
賭星期一千跌

去睇道期

唔係國家隊
係國家幫私企做廣告

m$真係叻仔 想成世供死依隻

會唔會係臨尾放5千億出黎托

我24.2

今日美股開市20分鐘

精彩

一句Emergency 升1400點

23.8 sqqq

豪賭一鋪 星期一見
Ifc or wines

All in sqqq

國家隊托尾市

升2000點唔多掂
如果係升，應該分幾日慢升先啱
星期一跌

星期一又跌

Cls
究竟遲d 係咪一日跌3000 點

emergency係直插，之後托上去

出乎意料咁熱市加埋減息 可能下星期會牛返一個星期

臨尾幾分鐘放哂所有正股
最後蝕少一半 無咁肉痛

唔明升咩差唔多+2000

反正我冇野可以再輸
死hold

23.5

Tqqq仲升唔升

道期黎料

呢啲先係領袖
對比林奠真係垃撚圾

Trump 死命令

冇留意收市時間tim
盤後sqqq貴左

TQQQ sold out

我會選擇扑暈自己先

啲人發覺唔對路就又跌返

如果係熊市

咁樣先死最多人

個個買番貨

之後....

真係大開眼界 呢幾個禮拜

M$ ？ 邊隻

利申：少玩美股

侵頭先搞咁耐就係係到入市

好正hahaha
my sqqqqqqqqq

SQQQ 星期一見 侵侵既霸氣冇曬 feel到佢冇其他辦法

同意

熊市叫返醒我

無睇錯 係爆升緊？

梅住個2萬4 慢熊都死

sqqq有冇期限
冇我就同佢鬥長命

夾好大力，唔走撐到四月

諗住幾時醒

打個飛機冷靜下

收之前立即入左1700張amd put,星期一看下會吾會死

D put 蝕到
買d sqqq 溝下

都說左今日大奇蹟日

係咪想牛市返一星期定係bull trap

跌左9000點

個反彈除非企番25000點樓上

否則個熊市訊號未除

下星期會唔會大升

夾即晚put

升就有升，幾廿點咁升，跌又幾廿點咁跌
瘋狂摸緊22900

最後升返 即斬
輸2000幾蚊當交學費

穿晒
完全企唔穩

有機會夾多一轉夾到24000

出現了，好強

開始見到之前講既熊市一彈夾爆淡友

冇疫苗講乜都冇用
社區爆發又跌過

msft

23000 now

MMM

我都走哂啦

訓覺，輸極有數計

全部對手一齊合作冇得輸啦

就黎上落2000點都滿足唔到賭仔

睇定d好

問得出依句野既人都同我一樣係傻散
注定比大戶撚狗

巴打覺唔覺一過埋呢個反彈就會drop to zero

amd都敢put, ching你個心咁雄

139.5入，147就走

搵哂D大公司代表來講野

算比面 但早走左幾分鐘
如果唔係應該只係交1000幾學費
tqqq最後火箭咁
好難玩呀

齊齊中撚哂就好笑

仲好過泵水

星期一

盤後放tqqq星期一又大跌就仆街

屌你sqqq搶到唔啱價

屌
台下d記者全部唔撚戴口罩
到時連新聞台都收皮

有冇人long put左SPY?

揸住1000股sqqq瞓 希望瞓得着

可以安心訓覺
遲下睇定啲先入市

不，熊市好長，呢個只係深度超賣既反應，勁既可上2900,3000標

果然沖, 但乜QQQ都無買

咁多 幾%倉

Put 咗2張 3/27 240&4/17 230

aytu黎講，你1.7 同 上面有人接codx 13

你要望
1. 個市千drop
2. 個莊家雷峰黎，會開返條路俾你落山

利申 : 學費已收

屌我500@24
另外500@23.1 取消執行

你輸幾多？

無事，跌番

50

Cls 買sdow算

BIG 6 PRESSS

幫埋石油行業

最壞的時間亦都係最好的時間

我1000@29

迫trumptrump幫大劣打飛機

r u crazy

我入得吾夠快,+埋ib收之前入左差吾多200k usd貨但仲有110+50k usd在account

4日跌5000點 兩日跌到熔斷
今日暴力救市先回返兩千
個勢長跌長有喎 點解咁快話無事

好難捉摸
Btw 收市前放曬d股 等遲下入貨

sqqqqqqqqqqqqqqqqqqqq

齊羊 我都50不過細十倍

我put左張 3/30 251 係咪應該坐？

TRUMP 話買石油

諗緊補唔補SQQQ 對沖下個倉....

盤後都跌返轉頭

相信下星期aytu爆升 唔驚

TRUMP 話買石油升返哂

hold住先, 好似話有500億疫苗基金

納期跌 sqqq又跌 做乜鳩

姐係成360k usd put option?

我都想知

20min 賺15%

坐下先囉 大勢繼續跌

呢啲係熊市入面既殺人浪，一彈中可以重傷

一托市就預左有機會比道期反cup
總有班投機大戶買大細

正常你用家，百佳廁紙大特價你都去掃爆佢擺屋企先

唔似中國咁交保護費俾普京

屌 頭先升得太急入唔切put

57走

買咗put等跌

今日出來講野既企業
可以入定貨

掃平油做戰略儲備

我琴日就係估佢無可能直落 點都會升返 所以先等今日先放 好彩估啱
依家決定等緊下開埋個ib account轉錢汁貨

今日頭幾個post咪話如果aapl升返27x就斬倉
岩岩決心斬左
希望無做錯決定

邊幾間

入都唔係而家入啦

星期一升市就碌柒，SQQQ重貨

點解要盤後放

最多咪 stronghold

幾間大藥房
幾間大超市
幾間大化驗所

感覺無咩實際野
全部都係打飛機
加左put 希望無睇錯

codx仲有2樣野未出
1. 19Q4業績
2. 未學ino aytu增發

前日道指跌到仆街轉頭道期上返千點
所以話唔係比道指夾死就比道期夾死

260k usd options ,反正本來我account都是由60k usd玩到今日的,爆便爆

臨尾覺得升得太急都係入左tqqq put，希望無事

另外侵似想行南韓嗰套快刀斬亂麻大規模test，應該有用，但要啲時間，南韓都用左幾星期

黎緊一星期應該會dum心口 但千其唔好追貨

djia 即刻升

唔怕 當係買黎對沖其他正股

劇本可能係兩星期大跌 兩星期大升

師兄真係好神，有諗過跟你put,但真係唔夠膽

好彩聽你講三點前放晒啲call

小賺lunch離場

全球停哂d活動1-2個月我真係睇唔到點會無事

冇正股既話呢

買tqqq對沖

Sqqq 三份一倉位

賭大細

盤後已經升緊

好多人入左put
應該要再夾淡

SQQQ佔 6成

盤後set個止蝕好唔好呢

真心托市 出黎話national emergency啲人都唔驚？ 星期一實跌 長遠少少黎講 都係熊市

sh sqqq, uvxy

咁多人put有d驚 大戶實夾

牛牛買股 扣手續費 扣到現金負錢
會唔會收我息?

屌 我last minute set咗500@23.1入唔到
買得唔夠多

空軍忍忍手先 你哋都贏夠係時候比牛執返少少餅碎

我係大戶都食下先啦

升番兩三日升到你懷疑人生先

我直頭miss左 盤後一野上返24 結果24.24先買到

最尾果半個鐘 輸左成千蚊美金 鳩都縮埋

都輸咁多唔爭在，冇走繼續沽

緊係會

今次真係冇事喇

傻仔買左d 20號嘅 Put
唔求咩 希望返到家鄉

應該放到星期一盤前

星期一點都會回返少少

aytu增發係利好?

道期：

點收法 我負10蚊美金

係嘅巴打

你平倉個陣收返

臨尾重插假到仆街

OXY 都升⋯⋯搞笑

同你諗法一樣
星期一實爆升

根據我多年奶野經驗，熊市突然千升，好快會俾人沽返落去

訓啦早抖咁多位大師
Sqqq入左就唔諗了

T+2
你兩個交易日內入返錢就冇事
如果冇入咪4.8厘一年

點解臨尾bump左成$10

下星期減息 會唔會再升多一浪

點解咁講嘅
侵侵話買油wor

其實大家一直輸錢都仲玩落去係點解?

我就係因為本身都買唔到樓
份人又有賭性
覺得輸就輸本金
而且又後生 輸得起

重貨SQQQ，feel到星期一會升

strong hold 緊 今朝閂左app唔睇

道期22850

我取笑自己咋

賣咗走到

唔賭點追返輸左嘅錢

啲記者瘋狂造鳩trump唔做test造到跌返1%

巴打蝕走定咩

weekend 會有更多good news出
拭目以待

股災已完
下禮拜準備重上30000點

唔溝點回本！

溝就就太多喇 依家佔10%

賺少少
原先18入，溝到13，早兩日升到14無放到好後悔。
今次放左可以訓了

疫苗呢

究係週期加速緊定the worst is yet to come

高位連續增發2次唔走，你玩沽空架

病毒滅絕咪唔需要疫苗

trump 話會幫 cruise industry

oxy盤後比人係咁掃
追唔追好

講咗好耐 都冇具體方法

咁無事啦

等囉 驚死無位上車咩

你地有無追侮無跟小南哥揾食

咁冇信念點得

我啲信念通常都出事

等，佢cash flow係有問題
ceo被迫宮

價值投資

長睇熊市既 SH SQQQ冇壞
你話你揸期就話要驚下捱價

仲有六日
加埋美國紐約 華盛頓都未算有大型群組爆到控制唔到， 最差應該未到

最差應該係侵侵中肺炎

希望啦，DJI穿20000，再放

佢幾錢入

應該係nastaq

頂，一定係驚到打錯
去定ifc

唔好呀 你要針我都要針

你入咗幾多sqqq?

你地諗下
武漢到依家都仲未搞惦
美國果邊先岩岩開始
仲要擺到明係束手無策
呢隻virus 真係極其棘手
特別係歐美嗰邊又唔會戴口罩
防疫工作更加困難

依家停左NBA、
目前意甲、英超、西甲都影響甚大
日本奧運依家都唔知搞唔搞得成
旅遊業死晒
中國工廠只係維持有限度工作
石油果邊打緊仗仲未拆得掂
根本對實體經濟嘅影響仲未呈現到出嚟
遲早一定見真章

預料嚟緊呢個反彈浪最多都係得三個月貨仔
請好好把最後逃生門

祝各位好運

41

認同

但姐係佢可能上幾日先咁我都係睇下先，太難估

三個月咁多

股市一向跑先實體經濟6個月

如果計埋夜期 今日標普波幅有成300點

真咩？ 我計過數如果指數 當100起步
100 >70 >90 >80 >60 >80 >50
咁樣最後隻sqqq都係輸錢
唔知有冇計錯數啦

重倉sqqq
搵班友托高二千點就想令人唔好恐慌
投資者識分析根本實體經濟出現問題
防疫源頭一日未解決到, 只會越黎越多行業要停工

想問dog會唔會損耗

SQ

睇資金流,短期好似利好股市,

應該所有inverse/leveraged etf 都會
我幾隻inverse etf 之前升左好多 今日都食哂屎嘔番一半profit

全部槓桿類ETF都會有損耗

差D買左MLPQ 好彩睇清楚

扑暈自己幾年啦

有冇講埋幾重貨

up2000點都無跟到

股神南哥 70股 平均價40

Sc 咗要賣貨，危唔危

@16

想知佢咩心態唔做止蝕

咁重貨

未訓得著

小楠究竟係咩料

三個禮拜都俾多左

淡友要小心d啦，熊2反彈浪個力好勁，今次跌左8000幾點，淨係recover返一半都講緊可以彈返去25000幾點，今次仲要全球政府合作avengers咁款，就算彈返2／3都合理，今次感覺似係一鋪過引晒潛伏10年牛市既淡軍出黎同全球政府死過咁款 咁大波幅，做call做put都會死得人多
hold過夜tqqq sqqq真係最高危

花生

分分鐘佢禮拜一又好似今日咁彈上去
呢d時勢都係睇定d好

熊軍 assembly

呢個真，每日波動咁大，就算正股都一日可以冇10％
好淡2邊都係冇既定立埸，短期係完全跟消息玩
有爆肺炎消息就跌，有救市消息就升，極速牛態轉換

＊熊

想問金價無跌但點解etf尾盤急插

今次係熊軍vs全球政府 唔知邊一方會贏呢？

我覺得而家未係最worst case
歐洲要好似中咁完全lock down 先解決到問題
但要做到呢樣嘢要停兩個月
有好大影響
同埋r豬已經負利 用唔到減息

升10% Tsla 都係紅色
搞咩

淨係夾權重股
權宜之計集中哂係幾十隻大野到
睇怕唔得持久

其實根本同以前金融危機或者打仗唔同既係
而家係因為疫情而無得消費又成
以前金融危機或者局部地方打仗，d 人可以進行消費又成
而家連街都少出左，歐洲出面商舖又收晒皮
那怕你上網訂，一係供應出問題，一係就無人做
成個世界根本停左，其實話而家熊二根本言之尚早
其實望番個經濟情況，其實都無出現邊一間公司倒閉新聞就已經跌到仆街
一黎係恐慌問題，二黎就根本係呢十年升市既後遺症，一早就需要調整
所謂全球政府合作救市，根本都係治標唔治本，個世界依然係因為疫情停止左，而家咩消費娛樂都無晒，例如歐洲既聯賽同美國nba會帶黎咁多經濟效益都要迫住停
如果真的要見到最後，應該係需要真係個病完全控制，跟住個經濟反映到咩事先至會到
其實淡友見今次出黎沽係事實，但其實個問題根源係世界停止左，如果全球政府唔對準問題，其實你點出救市政策，個效益過左但疫情未停，都係會跌番落去

之前都有反彈 但好似彈咗一日就收皮
唔知今次會點

所以市場係受落Trump 放500億抗疫多過放5000億救市

咁睇返之前突發減息似係搞錯左方向

而家係咪 嗰張圖嘅 18

還好沒賣

瞓醒再望
2千點一個記招
當鳩人假架咩屌咁假升

500億抗疫基金係咪姐係下個禮拜又炒返妖股

一起身 個倉回本

跌左六十幾蚊喎啲金

我記得好似47

我都想知，但聽到佢把聲想打7佢

之前牙侵一直話唔驚唔驚
而家終於肯面對問題

生意佬

跌到咁仲可則則搏落去咩

已經太遲
俾人中出咗先戴套

X1

我估兩個星期都好盡了

世界都唔係好多地方停止左者，最大問題都係歐洲某幾個國家停得最嚴重，美國人一樣wfc唔帶罩，之前睇到有1個數據講最近美國民眾信用卡消費情況好似冇咩減少到，佢地應該係如常出街，美國人係消費大國，你要佢地唔消費應該都幾難，依家美國係internet經濟，d 員工係屋企home office都做到野，d人唔出街一樣可以上網消費，同08年個經濟模式唔同左好多
我覺得等多－12個月美國wars感染人數個peak下降左，應該就差唔多完事，但有個問題係，股市係走前實體經濟半年，依家好多影響都味浮現，但股市就自己插左差唔多30％，你諗到既野應該投資者都預期到，如果唔係提前反映呢d concern，解唔到現階段點解要插咁多，美國依家一間大公司破產既news都冇，又冇銀行汁，依家美國都係1000幾人感染，如果目前既情況都值得插30％，咁到美國10000人感染應該要插幾多？

未衰到破產但疫情唔解決（唔確診已無可能，解決嘅係人嘅擔憂），經濟都無運行，仲有好多國家未爆發，例如好多工廠嘅印度、越南...美國本土經濟停擺一樣好大獲，所以插30%不是無理由

但到底會唔會步入長期衰退（大熊市）呢，暫時睇法都係觀望

too early to draw conclusion 囉
其實認真睇大陸個疫情其實已經 7788(除非你淨係信連登仔）
韓國都已經RECOVER緊 咁你覺得歐美會攪幾耐
淨睇連登會有BIAS 投資最怕係有BIAS

我有個諗法係股市係行前實體經濟半年，我覺得依家冇左30％同目前實際帶黎既影響係唔同步既，股市明顯係行前左好多步，預期緊將來幾個月會發生咩情況
08年係好多大公司都要汁笠，好多人失業，咁就插左50幾％，以目前呢個情況，好多國家未爆發，例如好多工廠嘅印度、越南...美國本土經濟停擺目前都係擔心會發生既野，但就已經插左30％，但到真係發生既時候應該要插80％先合理？定係已經預期左？

長期衰退我諗唔會，參考sars經濟，當完左之後，d demand會突然湧返晒出黎，因為d人d錢冇少到，只係暫時係銀行saving，好似去旅行本黎係3月去，變左8月去咁

而家仲係睇淡友佔多數
ok 核爆式反彈浪開始

我都係咁睇，大陸個病發最恐怖都係1個月發生晒，跟住完左，南韓我記得上2星期仲係好大獲，到今日好似peak已經過左，跟住依家最大獲係歐洲，過多2星期可能peak又完，跟住到美國peak，之後就要睇有冇其他大國受感染

暴巴有咩睇法

我覺得cycle上落係必然會發生，但總體趨勢係會向上，對比炒賣，而家更適合係恐慌時間部署基本盤，保障自己未來嘅現金流。

大陸衰退唔係疫情解決咗就冇事
而係今年佢會爆，而疫情只係加速呢件事
最危險係大陸企業債務違約
再加上buy side 收皮 demand 下降
慢熊變股災

其實你要望下人地真正好既指標係要望人地真正復課
而家中國個復工率一黎低，二黎個問題人地計用電量復工，呢個數已經有片段證明係開機但無人，令到計電量本身就唔準
韓國recover始終都未決定封城幾時完結
你所講既early to draw conclusion其實係好正常，而家d 人都用sars 經驗估計五六月先會控制，跟住先恢復正常
反而就咁睇數據話中國同南韓開始recover 都可以話early to draw,因為根本驚一恢復就即刻大爆發，所以安全起見起碼去到五月先夠膽講

咩原因你覺得大陸支爆 美市會獨善其身 唔係引爆全球

大陸美元債大量違約 + trade war
當然而家係全球爆

唔係好多？歐洲基本上連足球聯賽都停得都唔洗講
反而你話美國停nba 都仲有價講
至於你話美國home office 都做到野，其實home office 做野唔係樣樣都高效率，呢個係事實，網上消費我已經講左，唔係樣樣都做到供應，當然你話睇戲打機都仲可以
至於你話肺炎等多一兩個月就完事，至少拎sars 經驗都要去到六月，到時先再決定
而家係股市根本concern 緊個疫情會導到個世界要停幾耐，而唔係話有邊個執邊個執
同埋你用人數感染率去講同川普話流感死得仲多人無咩分別，事實上d 人係驚個死亡率，咁人地政府的確行左緊急手段，呢個係事實，唔係話預唔預期到，而係根本無人預期到幾時完
同埋仲有一樣野未講，中國既公司要開始還外債，呢個因素其實係未考慮

大陸搵人陪葬

香港唔似得外國或大陸 消費模式人地網購多 零售已經係上一代的產物 或者概括埋入旅遊業啦

我都覺
明明等條約前已經知爆緊

好彩係428放左tvix人入我出

參考sars 至少去到8月，咁姐係話都要捱多四，五個月
雖然唔係話會跌足五個月，但所謂行前半年講法根本唔成立，而家個市係恐慌個生活唔知幾時正常，而唔係話經濟下滑幾嚴重
後者都可以估計,前者係無法估計，如果用呢個理論去睇件事，其實係會出錯
同埋有人都話未必夏天ko 隻病毒，到時夏天要睇情況

聽講中國償債高峰期係3 4月
我至少等到5月頭先決定入唔入第一注
無謂搏命

睇到有唔少巴打話做市好假點點點
我諗有巴打係呢D位損手
但係希望你地明白呢個係市場
市場永遠是對的
只係你做淡既時候忽略左市場係可以好多風險
18年個陣我都比FED玩死 個陣佢地煞停左"會自動導航的加息及賣債機制"
佢成個政策180度轉向
所以自此我知道好多政策可以突然變
亦都好多事情可以突然發生
對風險保持尊重

只有風險降低晒 先係良好既買入點

exactly, 買左AIRBUS 慢慢買其他野

熊市敢入貨都係賭徒
一丈功成萬骨枯
大起大落又真係幾刺激
唔怪得賭真係會上隱 直到輸哂
巴打忍到手係好事黎

最少要忍半年 可能
睇下邊個夠耐性
市場最大既敵人 照下塊鏡就知
人地比個完美計劃比你 自己都可以執行唔到

所以我都係贊成依家跌係主要係恐慌，恐慌係冇得計，但恐慌只係暫時性，如果等多1－2個月，美國個peak完左，信心隨時可以返黎，同埋美國人依家個生活好似都仲正常，d零售業仲係正常咁開緊

我覺得唔駛等夏天，睇返中國同韓國既情況，好似個peak last唔耐咁

用圖答你
加多段解釋
When we have seen similar health-related shocks in the past, typically they have been followed by very sharp rebounds. Clearly this is much worse than SARS, but for Hong Kong the impact of SARS was severe at the time (it was estimated at the time that 25% of the population would be infected, with a mortality rate of 11% - although in fact less than 0.01% of the population was infected). However, if we look at Cathay Pacific or Hong Kong real estate, we see that initial underperformance of 33% and 27% was offset by subsequent rebounds within six and four months, respectively. (In fact, from the low, Hong Kong Real Estate in absolute terms fell 28% and then rose 80% over the following six months).

Looking at other recent supply shocks supports this view. We can look at the Japanese earthquake of 2011 (when IP fell 17% and Japanese equities underperformed by 13%, but all that underperformance was made good within six months) or the Kobe earthquake in 1994.
We can also see that when we have had a non-economic exogenous shocks, the S&P 500 often has fallen very sharply but then rebounded very quickly.

其實正如有人講今次放錢落疫情其實仲buy 放落股市
同埋今次recover番千幾點的確係跌得太多
不過其實係要預長期戰，並唔係話中國要強迫復工，南韓開始比較少個案就話好轉
實際上都要時間話要正常生活下都無咩大爆發情況，又或者有疫苗可以控制情況先可以話完
如果唔係根本話個病毒個影響完全反映情況，至於中國債務危機呢一樣野，到爆出黎先再講

股市最緊要係紀律 圖都可以係假

月供 照入
最好越供越低

呢個真，市埸每日都有好多突發野發生，如果用有leverage，options個d真係好易元氣大傷，好似都係老老實實玩返大藍籌最好，就算大市問題令佢跌幾成，都係帳面暫時損失，俾時間係可以坐返上去既

我有資金 我有經驗
我想做leverage
但我唔敢做

IG 無人出價

A message from Schwab CEO
Walt Bettinger
To Our Valued Clients:

At Schwab, we have a deep and abiding belief in seeing the world "through clients' eyes." That simple, powerful idea helps us stay focused on what's most important: living up to the trust you place in us every day.

With so much uncertainty in the financial markets and concerns about COVID-19, investing for the future may seem more complicated than ever. Please know that every one of us at Schwab is committed to helping you meet your long-term investing goals. I also want to remind you of the resources available to you:

(中間賣廣告)

This is not our first downturn. We are implementing a variety of measures here at Schwab to ensure we create as much additional capacity to serve clients as possible, continue our sound business practices, and provide a healthy physical environment for clients and employees. So, despite market turbulence and disruptions in daily life, we're confident in our ability to be here for you, whatever comes our way.

Of course, with all that's going on, we are seeing record levels of client interaction right now. We recognize that means at times we may not be able to pick up your phone call as quickly as usual. Please know our dedicated client teams are working incredibly hard to be available to you, as quickly as possible. We appreciate your patience if you do experience longer-than-usual wait times.

Even in this current environment, we still believe in the power of investing. As our founder, Chuck Schwab, has often said: Investing is fundamentally an act of optimism. That belief has not changed, nor has our focus on helping you create a better tomorrow.

We're honored that you have entrusted us with your business. If we can do more to help meet your needs, please visit us online at , or contact us at +1-415-667-7870.

Sincerely,

Walt Bettinger

Walt Bettinger
President and CEO, Charles Schwab Corporation

原來琴晚話買石油，又搵google幫拖
唔怪得直線升

哩個真，但美市太大，用錢畫圖貴好多

油升好小

債務違約好似由2018年開始已經爆左好多單default，唔知點解爆到依家都仲味支爆

反而想問下supply chain個邊其實係斷成點？好似冇咩新聞講d公司冇貨賣比人咁

其實大家睇sars/08年 做case study嘅時候
會唔會諗埋果刻全球化嘅程度
同宜家呢刻相比
trump早大半年先鼓勵減少國際分工
搬廠翻美國
但全球仲有好多廠用緊國際分工
中國疫情當佢復到工
就當佢武漢係地區情爆發
武漢以外地區係同類病毒嘅亞型
但對全球嘅經濟都影響好差
股市走前實體半年嘅理論
股市中系統失調而產生嘅股災先應用到
宜家實體經濟直接受損緊

華爾街有既係錢同撚屌
我睇應該係好多人襯勢殺落去，Some men just want to watch the world burn
Panic果時好多人會做錯決定，包括我在內
所以股市專收叻人係冇錯

其實疫情可能都係未來技術既轉機
支共自沙士時 好多人第一次接觸電子商務
之後就入左淘寶時代
啲人學識用之後返唔到轉頭
帶起左 baba JD 700果堆電子商務入高速增長

今次全球疫情感覺明顯受惠
可能做下一個十年既大牛股既
依家睇跑出既有遙距工作/學習既zm
遙距醫療既tdoc 平安好醫生
可能仲有其他遙距could/saas股
可以乘機大幅擴大市場

油唔會升，但美國做啱野
低價收石油

反而後生個d會panic,（包括我） 如果係老野，經過以前好多大風浪，知道自己買既公司係好野（例如aapl)，就打死都唔放反而係最成功（巴老）
希望我學到呢個教訓，下次再黎跌30％都唔會panic sell

大陸果邊停撚哂，復工都係有限度，而且好多原材料黎唔到/運費貴，基本上都係預今年上半年收皮

跌三成都唔sell其實係紀律太差

咁4月都冇事就應該可以全面復工啦掛？到時又可以生產返？

有時信念揸得太緊都唔係好事

其實你呢個推論好有問題
無一間公司永遠都好
只有一樣野不變
係投資者嘅心態
佢地base on咩野去認一間公司值唔值現價
因為你推論用落宜家盲追hsbc嘅人無分別
hsbc成間公司收入減少
仲要面對virtual bank 嘅挑戰
好多野大bank係改嚟到
包括人手同公司支出
呢個世界其實不斷被新科技同技術產生出嚟嘅product不斷影響

有信念就已經唔係一個trader
而係一個investor
如果用investor心態去做trader決定
trader係短線 著重股票價格
investorr係長線/超長線 著重公司願景

巴老有冇因為跌3成而sell?
如果我知會跌3成我緊係sell，但你有冇水晶球睇到？咁點知會唔會自己賣個刻就係最低位先？
我覺得d人會panic都係因為唔熟間公司，驚佢會出事，又或者人賣又跟住賣，如果身手夠快可以高賣低買，但真心如果你買左google，真係唔駛驚會汁wor

本多就可能冇問題

d long fund都係investor角度，你估佢地會唔會因為今次跌3成就1股不留？ 1股不留係trader先會做既野，你要諗下自己係想做trader炒價定係investor長hold

d錢 預左20年後先出咪無事

尾市升到負數
但現金多左

真係唔多人做到呢樣野

係投資者嘅心態咪就係唔會因為短期股價波動而賣股囉，你會者係你做緊trader

我緊係講緊業續好既公司係基本面冇改變既情況下，唔需要因為今次跌3成而賣呀，你用google同hsbc既基本面黎比較已經出晒事，hsbc d數係人都知差，google基本面同hsbc唔會係同一級呀馬？

長hold唔係唔好

但成個市跌左一半通街平貨

無現金買係幾咁痛苦

其實連醫學用品都要靠中國生產或者提供原料
咁有唔少公司因為川普發動貿易戰而無咁傷，不過apple 就算出面有生產線本身都因為中國而傷到仆街
公司係傷唔傷係睇之前醒唔醒水

唔關本多事，而係睇你d錢係咪短期急用事
如果投資，最正確係只用閒錢，正常生活用既錢同股票戶口分開，但好多人都係做唔到，因為太貪心

我覺得真係會有機帶起remote業

咁講 經濟環境變差
百業都受影響
google都受住digital ads收入大降
自家產品又唔好賣
cloud service仲處於同其餘兩間競爭當中
願景大不如前
同hsbc一樣 減弱中

所以經過今次教訓，其實應該永遠都唔好100％ cash入晒落去股票度，要有諗住會隨時大跌既心理準備

有做到期權對沖應該冇咁傷

Agger
幾時都要一筆流動資金

其實做死一邊價投/技術撚都有錢賺
但買入時睇技術
坐貨時唔止蝕突然玩價投就濕鳩啲

有冇新聞講醫學用品幾時會用晒？跟住可以點？
apple 傷到仆街其中原因係中國佔好大市埸，冇辦法

期權要100股
冇錢買

次次星期六日個post 都變咗好有營養

日賭夜賭誠哥都唔夠輸

要有trader 既技術
有investor既智慧

因為你係細魚，進出極速，要利用自身優勢
都要學習大魚既玩法 先可以如魚得水

借大魚既力推高你，大魚打開口時要即時調頭走

經濟環境變差咁所有公司都有影響，但影響有分大細，呢d係睇比較，如果投資者點都要買野，唔係要買最完美既公司，如果要簡比較好既公司，google search engine同utube都仲係好大優勢，同hsbc比真係差10級

呢個真
真心有排學

期權想對沖得足夠好似每1個月保險費要成個portfolio 1％到，其實會減低左自己收益既，除非你係大戶好多錢就要做囉

個市似見左短期底？

Ulrich Beck死前比人類應對risk society嘅最後寄語之一係rationalisation of rationalisation，risk本質係只可減少不可去除，rational嘅極致只會成為myth，所以過份地回溯data同準則好難應對risk，只有因時制宜先係方法

正解
好多人都有個通病就係想揀最完美嘅股而錯過左好多升跌浪
同埋要分清楚invest同trade先可以討論

人係貪心

當個市日日升，杜指升到40000點

你就會開始怪責自己點解唔將呢舊錢一早而家22000點買入呀？

而怪責得自己多嘅下場就可能係45000點時買入all in

講緊係易個借火，做起上黎先知有幾難，唔係點解大部份fund都跑輸市埸